今天訂購，送達於： 06/01/2021 - 13/01/2021

HomePod mini

咁抵玩實係咁

21,230 miles換到點睇

用黎遲d換機票好過 除非係就快expire

SA 訂都係等左9日

SA?

Studio A or DG life store

真心智障，買HomePod唔好？
係要貪平買個咁嘅嘢

可能買幾個扮環迴立體聲

賣得平就有人狗衝